開學之後，教師係一條戰線

各位中小學老師

係開學之後，你地一定會受到教育局、校長、校董會、家教會等等制肘，禁止你地談論政治，甚至你哋會因為立場問題而遭受各程度懲罰，目的係希望老師禁聲甚或乎滅聲，令民主自由種子無法繼續傳播，令運動污名化。

壓力會好大，但係請求你地要無時無刻，記住係前線既年輕人企係子彈面前都無畏無懼，為你地、為你地既子女、為大家既香港，抗爭到現在，流既血多不勝數。

希望你地對良心負責仼，不要屈服於強權底下。

老師影響力非常非常之大，你地唔會知受你地熏陶成長嘅學生，會運用自己嘅影響力再去影響幾多人，你播一粒種子，將來可能係一塊田園。

誠懇呼籲各位教師，開學之後守護我地下一代既思想，令佢地分黑白，明事非，而非做政府想佢地要成為既人。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

p牌推唔郁，但係好希望各位教師睇到

推

推唔到

琴日開教職員大會
講明所有老師職員如出席任何示威遊行活動
校董會會立即辭退老師教席

你地為我彈子彈
我為你地包到實繼續上街

已經預見到開學之後一定嚴重干預老師嘅言行
希望各位老師頂住

校長講明
有學生罷課
要即刻拉走佢 唔好比其他同學見到有樣學樣
佔中果次學校阻止唔到
今次一定要打壓罷課聲音

學生們 你地識做啦
我地老師一定會暗中幫你
但要你地企出來
校長最驚係傳媒壓力 拖垮學校聲譽

另外
已有部份家長已打電話問候校長點解唔比罷課
家長們你地係好重要
打個電話 寫封信 微信班主任乜都好
比壓力學校
多人做先保護到學生

幫推

加油～

踩入學校反對白色恐怖
趕走紅色校長

學生們！老師支持你地！！

放心。

same, 琴日開會藍絲校長講到明唔支持罷課 唔比教師參與示威遊行活動 表明學校唔容許任何boycott行為特別狗仔狗女 有教師罷課無合理原因應該會即炒

當然 好多老師心入面係支持學生 但係又唔想無左份工

希望幫你推到更多教師睇到

到香港淪陷，照樣無左份工，就算繼續做，抹殺良知將錯誤知識灌輸下一代。過到自己良知咩?

老師既本意都無埋，埋沒人性既工作，仲做黎做咩?

唔好意思 無打算將錯誤知識灌輸下一代
我會講出事實 學生去分辨對與錯 狗仔狗女就算啦 被杯葛都係自己父母造成

已經有被炒既準備

普通教師都5 6萬一個月
離撚哂地
8成都唔會同你玩抗爭
教畜無個好人

希望未來繼續保持你原則，一齊為香港努力，唔好灰心。

sorry 入職3萬都無 TA都係得萬幾
我就係黎類人 想點離地

呢d on9分化撚
教師又無個好人社工又仆街 飛雞追撚含
佢自己最撚叻